建議警犬就職宣誓服務及保護香港市民呢條永遠刪撚左佢, 改為服務及保護政權/極權

咁就唔撚會有矛盾啦屌